呀！我好掛住你呀！！

可唔可以返黎我身邊

唔可以

不了

好掛住你

好掛住你好掛住你好掛住你
好掛住你好掛住你好掛住你
好掛住你好掛住你
就嚟痴線啦

希望你生活愉快

咪再痴埋嚟呀，俾條新仔誤會點算

好掛住你 cheer up

掛住又點 掛住佢但佢掛個個唔係我